開酒吧的藍絲朋友

有個藍絲friend開酒吧
係朋友group度呻慘
問佢之前唔係屌醫護罷工咩？
一早封左關駛撚封酒吧咩
佢無再出聲 其他friend全部都

真係條路自己揀

係藍絲就撐政府決定啦
慘你老母咩

失業啦柒頭藍屍

失業啦

去佢間酒吧前面開香檳

抵撚死

根本唔關封關事。
佢今次禁酒吧係因為外國爆到仆街
中國就算爆到仆街佢都唔會做任何一件事

好想睇圖

唔好理咁多 總之拋返個波比政府就啱
唔好比佢哋有機會砌我哋生豬肉

樓豬朋友蠢就話姐，醒返少少樓主就俾人當盲反閪架啦